全新將軍澳tg GP上線喇!

約跑!約食飯!.........任君選擇
加強區內人既連繫
不論係翠林,還是有香港百慕達之稱既日出康城,寶林,坑口, 將軍澳,抑或調景嶺
都歡迎你既加入!!

唔好猶豫,係差你渣!!

PUSH

push